［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

大家仲記唔記得我地6月一開始有條必勝formula
set deadline>升級> 再set deadline> 再升級

而家港共同黨鐵嘅策略好明顯
想將一切破壞歸咎於示威者
企圖令市民日常生活長期受影響
從而令運動慢慢失去中支持

相信大家呢幾日都會聽到啲中立/淺黃港豬開始不滿拆鐵
所以係呢方面我哋一定要搶番主導權

我大膽建議 我地向港鐵發出一個最後通牒
要求一星期內 港鐵要公開831 CCTV同承諾以後唔會喺遊行期間暫停服務
而呢一個星期我哋就暫緩拆鐵
一星期只係暫定 以下開放討論

咁做有幾個好處—
1. 將責任推返俾政府同黨鐵
如果到時黨鐵唔應承我哋呢個咁卑微嘅要求 我哋就大條道理繼續升級同時亦都可以將矛頭 由示威者指返向政權 合理化下一步行動

2. 做場公關show
政府成日將我哋塑造成不受控制嘅暴徒我哋就要話比全世界知 我哋絕對理性有得傾 而且隨時可收可放 一切視乎政府態度 雖然黨鐵跪低機會極微 但記住我哋目標係要做好公關

3. 令文宣追得上行動速度
之前都有其他手足提出過 行動演變得太快令文宣追唔上係停戰呢一個星期 我哋要主力做好文宣要令全世界知道我哋拆鐵絕對唔係亂搞破壞同發洩 所有嘢係黨鐵一手造成

支持set deadline再升級
不了 拆少一日都唔得

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

有張圖有4個訴求
唔記得喺邊

我都記得有 但完全冇人推

主要係黨鐵撚會跪

自推10連

重點唔係黨鐵跪唔跪
而係搶返主導權 拋個波俾佢
到時佢唔應承 我地就有理由去升級

1/10

2/10

3/10

已經過左第一個最後通牒喇，日日都要搞，再過通牒再升級大搞

打online game 應該係咁

之前一直冇煲大個deadline
最後通牒最終目的係將責任spin去政權
所以文宣要全力配合先有用

4/10

但聽日地鐵有不合作運動
要溝通下

呢個只係我少少建議
如果可以達成共識set deadline 先再協調

黨鐵決心賣港奶共，你個deadline set 下一秒個結局都一樣

set deadline唔係要令黨鐵跪
而係公關策略
等大眾知道 黨鐵係有選擇嘅情況下 仍然逼示威者行動升級
到時佢就冇藉口話關站只係為咗避免破壞 因為佢好容易就可以滿足示威者訴求

5/10

6/10

7/10

四大要求

推
要煲大佢

8/10

9/10

臨訓前最後一推

support

ok
push

P 牌推唔到

push

Push

thanks bro

pp

（幫推上熱門）可唔可以推返啲正經野

推

但除左站入面D閘機玻璃, 或者港鐵商場和你SHOP外
仲有咩打擊比到黨鐵?
青衣站有控制中心但青衣城一定重兵
福德係黨鐵總部但樓下就九龍灣狗屋
各大車廠, 得一個入口同埋入面範圍超大, 容易入左出唔番

推，有腦

好彩我中意save圖

贊成架 好策略黎架 想幫你推架
但係我P牌

可以

佢剩係聽狗話同垃圾政府話咋

閘機已經俾手足搞到冇貨
呢個長期戰黎 俾d耐性就到我地收成期

老鬼想問下點先甩到p

都知佢一撚定唔會跪只係想推返個責任去佢度

Pish

其實有無諗過而家佢晚晚8點收車
就算夜晚拆成點都好
佢第二朝都一樣照開到
咁拆嚟效益真係好低
倒不如諗下夜晚早D訓
朝早6am黨鐵啱啱開車嗰陣拆
睇佢8am倒開始番工的時間仲可以點開
不過唔知D人咁早起唔起到身

其實weekdays本身已經少人出動
不如乘機將deadline set係星期五晚 （如果夠時間做文宣）

其實所有對家都應該比個條件佢地可以投降，老實點拆都好都好難消滅晒親共陣營，但反過黎如果倒戈可以減少傷害佢地會樂意得多
美心、黑社會個堆比機會佢地割蓆既，可以引起連鎖反應，加大對政府壓力，及增加反狗既安全地區比手足

呢張圖都要推

絕對同意
拉一派打一派

推
將個波射番比黨鐵同政府

冇錯而家拆又中計 唔拆又正中下懷
我地一定要寫新劇本 拎返主導權

推爆佢

一定要出最後通牒

將個波射番比仆街黨鐵同正府

一定要出最後通牒

將個波射番比仆街黨鐵同正苦

多人支持就可以開始行動

香港人加油

tui

無錯 我地唔係停 係要俾外面人睇 我地俾機會黨鐵你 最後通牒 唔接受就手足無限升級

推 今次文宣行先

可以一試

不忘初衷 設死線再升級

其實一個鐵站最重要係控制室
爆咗濕咗有排開唔到車

冇錯 要俾大眾知道係黨鐵自己斷送機會

推..

佢唔接受和解條件就可以大條道理繼續拆

岩WO

係要走出連登echo chamber
控制全港輿論民情唯有靠文宣

達成共識就實行

呢個可以係升級方法
但手足咁易入到控制室？

幫你推埋

推 deadline

幫有腦絲推一推

support !!!!!!!!!!!

吾好停，吾好比佢地回氣，市民在我方。

Support

大家討論下deadline應該係邊一日？

做人冇公關死得啦 要有勇有謀

最好一個星期，好似6月嘅時候咁
等文宣有時間煲大佢

差d唔記得6月係點
一星期似乎最可行

i concur

let’s push together!

Tui

推到有一千正皮

好好！

大力推

推，真係支持

但要有滿地文宣先

文宣好緊要

推
連消帶打

要好好招呼黨鐵

推 我地要做公關做得好好睇睇
等中立淺黃知我地好講道理

正確
決定權喺佢手
做人做狗自己諗

無升級過
一做多少少就大把自己人爭住割，爭住叫停

唔work架
休息撚惡晒

一達成共識就進攻文宣

係升級都要有理據

思路正確

要重要大家有共識同文宣配合
大家都係為件事好

等睇佢say no 同強烈譴責
然後手足爆得重勁

合理 推

黨鐵五大收入:
1.車費
2.海外基建-->寫信去國會/交通安全局，定時唱衰佢質量有問題，例如紅勘出軌事件/沙中線。
3. 商場--->罷買/和理shop-->做唔到生意
4.站內店鋪收租--->罷買
5. 大陸鐵路--->其實實際每年收入下滑，加上大陸就爆煲，港鐵唔可以長期依賴，我地都控制唔到。

依家要斷埋佢車資。

我強烈十分嚴重建議手足研發EMP (電磁脈衝)破壞黨鐵閘機拍卡感應位。等佢地連車費都收唔到。

試諗下，有朝一日早上全部入閘感應唔到，一係佢成個站唔開(月票市民可以追討損失)。一係佢免費開放俾市民搭。

而且EMP風險低，搵野掩飾唔難。

理據:
車費年年加
服務年年跌
------------------------------------------------------
黨鐵五大收入:
1.車費
2.海外基建-->寫信去國會/交通安全局，定時唱衰佢質量有問題，例如紅勘出軌事件/沙中線。
3. 商場--->罷買/和理shop-->做唔到生意
4.站內店鋪收租--->罷買
5. 大陸鐵路--->其實實際每年收入下滑，加上大陸就爆煲，港鐵唔可以長期依賴，我地都控制唔到。

依家要斷埋佢車資。

我強烈十分嚴重建議手足研發EMP (電磁脈衝)破壞黨鐵閘機拍卡感應位。等佢地連車費都收唔到。

試諗下，有朝一日早上全部入閘感應唔到，一係佢成個站唔開(月票市民可以追討損失)。一係佢免費開放俾市民搭。

而且EMP風險低，搵野掩飾唔難。

海外基建都係重要嘅國際戰線

攬炒巴已經行動左。

我估淨係交831 cctv都已經冇人去裝修啦 最多請閘機食下野

係但黨鐵點會咁易跪低

Upup

好主意 推

Push
支持 set deadline

推到全世界見到

deadline 前個個出口個個閘貼滿4個訴求果張圖

點解戰略post永遠都推唔起

好主意

可否入訟法院阻止地鐡隨意關閉某些站

但每次拆鐵都係快閃 點解決以下問題？

1）死線set得太清楚 比黨鐵同狗有時間係死線前準備

（包括狗拉人、埋伏、黨鐵鳩縮落鐵閘、可能出埋鐵絲網）

2）文宣組被捕風險極大 因為文宣內容會包含唔回應死線既後果 易比狗砌話煽動刑毀

3）對家都可以做返文宣 打造文章

[url]一係就照set死線 等對家佈好陣之後 原來流料黎既

但狗就出動左大量警力守狗鐵 狗鐵都封埋站 助攻三罷

狗一撤兵 鐵一開站 即刻再18區開花快閃[/url]

文宣呀

可以一試各有各做

我做乜9

一定要佢地交片同唔再打壓遊行

我都同意set星期五晚 不如set做下星期五晚 比時間做文宣

1. 唔准再閂站
2. 唔准畀地鐵再做衛星警區 (瘋狂運輸狗隻)
3. 唔准取消列車班次
4. 公開831完整錄像

樓主俾一個星期狗鐵回氣

ok就一個星期

有個問題

狗鐵唔驚你拆，你一拆佢唔開工
要你d刁民自己受
因為而家已經成日做，佢似唔驚
可唔可以搵會計同分析高手睇下狗鐵收入致命位
強攻佢受益會比較好d

如果只係重覆做d佢唔覺得痛既事
佢唔會驚
而家狗鐵唔開車，運吉署都唔會罰佢錢
搞到好似狗鐵覺得自己係大爺

set死線唔代表 死線一過即刻行動
開站之後先18區快閃是常識吧
文宣方面要諗諗 focus on訴求 然後淨係寫後果自負？
大家一齊brainstorm下

冇錯

最好加埋個deadline上張圖到

同意

agger大家點睇

而家唔係休息 係set deadline 升級

本地收入一大部分係地產同MTR Mall
只可以用罷買行動
建議手足除左打閘機 仲可以拆下廣告果d （要賠錢俾廣告商）
路軌呢d容易TK嘅就可免則免
海外收入攪炒巴有搞緊 大家仲有冇其他idea

推呀

2018 狗鐵年報-財務回顧

full report

太多三毛同mon post狗

推起佢

推啦 認真po

繼續推

推佢老母

Cctv or 裝修

推返佢上水先啦
理性po

推返個波比政府同黨鐵就最撚好

屌你咩 認真Po無人推
係咪所有人亂黎架

抗爭方程式呀！

連仔不如開個行動post專區啦

puush

支持

需要底線, 出師有名

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

有手足已經幫緊手

大家幫手推！

set死線

係呢樣好重要

奪主導權
P牌推

你等佢整番好先啦

整唔洗錢啦，不過我唔信佢冇零件lo。

推俾民仔睇啦
setset個deadline要有人知!!!

呢個真係要和理非做
破佢閘機，最後修理修數又係市民俾
之前聽細良佢諗到GE係寫信俾黨鐵係外國有份管理GE鐵路公司/即將投標管理GE鐵路路線

將佢做GE衰嘢寫晒出嚟，影響黨鐵係外國GE管理業務，咁樣啲高層先會驚架

都要大家睇到+同意先可以推俾民仔架

咁我再推！

條方程式入面係咪應該加番和理非呢

不如搞一次針對黨鐵嘅遊行

搞到當然好 但今時今日好難再搞遊行

認同 拋磚引玉 希望港鐵星期六正午前應機
星期六港鐵總部好似開半日 希望唔好太多人打去/親身去問野搞到職員要OT
有d早/遲喎

認同！！

推唔到都推下

而家去到星期六應該趕唔切做文宣？